得罪講句，車狗已經贏咗

成個波台都係Sarri Kepa Jorginho 理
鏝橙矛人理